楊明爭奪我 楊明親近我

楊明間燉大平賣湯頭

邊間教會

教會都算 連字漏左兩隻

楊明間燉*是誰*大平賣湯頭

連字都漏左兩隻

楊明間燉大平賣出禍

林鄭為我訂貨 沒遺棄我 刑事實在太多

救樓主

楊明瘋狂醉掉散落在街頭

成日話佢認錯 突然劈過

楊明用魅力 楊明在發射熱力

我除咗燉字唱咩少少
邊到有問題
你咪更加唔啱音

黑警幫哂我 撐警好著數

楊明大大力 楊明做愛大大力

藍營鼓勵我
黃營拋窒我
平常警員凌晨二時十分路上圍捕我

成日話佢認錯 又重犯過

刑事實在太多

推

好好笑 第三句錯曬